點解傳教士式要叫傳教士式，傳教都有得扑嘢???

如題

呢隻？

傳教士同神父唔同架呀懵丙

CHING今日咁撚搶嘴

呢隻

關您能事

想我過來搵你？

乞衣煲雞

乜能野來

我係雀仔園食緊野

放工嚟搵你

改名叫神父性侵式

.

蓋仔又去叫雞

有咩問題

準備返香港

玩物喪志牙

你指玩收音機